如果我有日發達實楂架林寶砵鳩班仆街同事

串鳩我窮返工帶飯

屌晒佢地老母

如果

唔洗等發達 你今晚發夢都可以呠佢地

比人笑樣衰定窮慘d？

唔怪得你叫孫叔

可惜你冇咁既一日

三T，8串1，六合彩

發咗達先算啦

我揸大牛，番工都係帶飯。有咩問題？

有咁嘅諗法已經篤定你唔會發達

你農村出省城返工

即係點

你唔信連登臥虎藏龍？

信 ，證據？

同佢地講話想健康d所以帶飯，但真實原因係窮

團火仲係到

我窮得有骨氣

樓主慘啲打孖黎

平時都係照答 窮
老實講笑得你帶飯既、都唔洗同佢深交啦